雞蛋呢樣食物真係好撚高質

價錢平
健康
煮法簡單，唔識煮嘢食都整
多種煮法，就咁煮可以煎、炒、烚
又可以整炒飯蕃茄炒蛋葱花炒蛋等等

雞真係好撚偉大

蛋偉大啲 無蛋點會有雞

公仔麵都係